仲有冇人用屋企個電話打電話

仲有冇人用屋企個電話打電話

冇 不過真係好懷念以前個個細路冇電話都係用屋企電話煲電話粥嗰陣

唔覺唔覺 好多野都變左 無論人定物

你屋企個電話cut左未

正皮

媽媽有

Cut左十年

有，因為屋企長期收唔到手提

Cut左大概6年
好記得細個打機冇手提電話 又冇Mic 又唔識用RC/SKYPE 次次玩完一陣就要沖出廳同人傾下計

個屋企電話係廳 唔係拆得開變手提個款

以前玩online game開住擴音
一路同frd傾一路玩
一傾就傾成粒幾鐘
好懷念

屋企無再用電話鳥

屋企會仲keep 住個舊號碼

都會嘅，屋企收得嘛嘛，一係用vowifi

細個用屋企電話煲電話粥果陣，屋企人用分線電話偷聽

我都成日比人咁樣搞

已經冇裝屋企電話

以前一放學番到屋企就煲電話粥煲到訓教先收線
仲有得多人會議